蘋果呢條片整得好好 我地要學習南韓人

用持續既群眾壓力 推到林鄭政府仆街